\documentclass{korrespondenz}
\graphicspath{{../../illustrationen/}}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\serienbrief{11K1819-brief.csv}{Benedikt Hunger}{bene@aqtiv.de}{\today}{Matheschülerzirkel der Universität Augsburg}{
  \vspace{\parskip}

  die Zeit vergeht wie immer wahnsinnig schnell, und so ist das hier jetzt auch schon der letzte Zirkelzettel für dieses
  Schuljahr. Heute soll es um ein klassisches Thema aus der Geometrie gehen, nämlich um \emph{Kurven}. Eine Kurve ist im
  Wesentlichen nichts anderes als eine in einem Stück gezeichnete Figur auf einem Blatt Papier. Wir werden eine genaue
  Definition kennenlernen und ein paar klassische Resultate beweisen -- es ist eigentlich ganz erstaunlich, wie viel man über
  solche Kurven aussagen kann!

  Da das Schuljahr und damit auch das Zirkeljahr sich dem Ende zuneigt, gibt es auch wieder eine Abschlussveranstaltung, zu der
  du natürlich herzlich eingeladen bist. Es gibt dabei auch Preise für alle, die fleißig Aufgaben zur Korrektur bei mir
  abgegeben haben! Stattfinden wird die Abschlussveranstaltung am Samstag, den 20. Juli, ab 9:00 Uhr am mathematischen Institut
  der Uni Augsburg.

  Damit bleibt mir nur noch, mich für dieses Schuljahr zu verabschieden und dir für dein Interesse zu danken.

  \vspace{\parskip}

  Liebe Grüße\par Bene
}

\end{document}
